理大對示威人士佔據校園與破壞校園的暴力行為再次予以強烈的譴責。

理工大學校方食撚屎啦

喂 廢滕 你潛水就收皮啦 你冇資格做校長呀

黃色經濟圈的障礙

真係可以收收皮，成個禮拜淨係出現一次，仲要係睇死物唔係睇人

理工學生真係可憐 出左個咁既校長

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

我對理大各位小朋友引以為傲

屌佢啲字眼偏頗到tvb新聞咁
成班篤灰死物撚落地獄啦